一句講哂 究竟930搞唔搞三罷

文宣完全冇提過
928都未FIRM930三罷
上次85罷課用左成個幾禮拜做文宣
好多人罷工要提早好多講
如果唔罷就直接SKIP
廢事有啲人罷左但又冇野做

[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

勁推

搞唔切亦都搞唔到不過4日連假對港豬係幾吸引嘅

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！